因為口交問題步向家庭破裂

未結婚前佢已經好自私，每次都要我幫佢至口爆，但佢就好求其咁幫我。
多次溝通至婚後仍無改善，後來我聽從一些建議，唔俾佢，以為佢會因為咁而身同感受，嘗試去取悅我，但佢冇，仲去左叫雞叫到沉船，做左好多傷害家庭嘅事。
如今睇返，呢個家庭竟然係因為男方不願用心為女方口交而分裂，很可笑，很可悲。

感建分

絲打你妹妹好臭？

我洗得好乾淨

一人射一次就最公平

請善用起底功能

問題嘅根源係點解佢唔肯用心幫你

可唔可以影一影黎睇下

我女人點射😅

拉

拉。

做得好 唔好畀呢啲垃圾post上熱民

睇下呢d post 輕鬆下

樓主浪費網絡資源。

唔講埋人類資源？你算係淡化佢垃圾程度

絲打好慘🥺🥺🥺

表面係性生活不協調，其實係條仔天人生自私

咁佢都真係好自私下，你開到聲都唔顧下你感受

尿？

絲打係咪到

係

離婚啦